［拋磚引玉］下一步仲可以點升級？睇下美國反越戰運動點做

1969 年，正值美國反越戰運動高峰期，活躍社運的反戰僱主 Jerome Grossman 提出，要發動全國大罷市反對越戰，策略是每個月罷市一日，若然政府一個月內未有讓步，下個月則罷市兩日，如此類推，罷市日數不斷遞增。

我地8.5罷得一次 就會有第二、第三次
政府再唔回應訴求 我地就以長期戰還擊

上次罷工成功unlock左機場呢個俾到政府最大壓力嘅核心戰略地點
我建議下次罷工繼續由最打得嘅航空業領軍 癱瘓機場運作配合九月開學罷課造勢睇下政府可以忍幾耐

p.s. 下次罷工仲塞唔塞鐵值得深思始終今次係民意戰 我覺得淨係主攻機場都夠打

戰術post 歡迎討論

推

所以我覺得勇武可以再升級嘅空間唔大要試下其他方法

thanks for pushing

好人一生平安

我覺得打鐵要親熱

仲始終罷工要籌備一段時間短期仍然要遊行 但長期施壓都係要靠keep住升級機場罷工係我暫時諗到最有效方案

佢哋玩嫁禍，其實可以其人之道還治其身，需知道佢哋嘅裝束其實好hea⋯⋯

防暴警點扮呀

戰術post 請討論

佢哋先容易，頭盔又加埋錫紙遮住樣，況且冇話要正面對抗，演示下不能接受嘅無理情況，幾張相/短片

𦇓續罷!!! 香港打工仔都好支持, 人工永遠加得小, 野就愈做愈多.

吸取上次經驗

1. 星期五最好, 因為星期一好多人因為星期日夜出太累.
2. 有上次經驗, 好多公司都係返半日, 有返工無收工既人, 所以有啲公司已經唔洗建議員工返工, 而留在家中.
3. 要罷就要早啲起身, 攞地鐵早乘優惠.
4. 地鐵唔好塞死一個站, 係䌓忙轉車點係咁上落搭來回車.
5. 路面繼續慢駛, 迴旋處行唔到直線
6. 提早出門去自由行地點鳩烏

大致同意但不合作運動建議暫緩 阻到一般市民之餘又比彈藥政府 癱瘓機場其實已然贏左大半 上次停左200幾班機上晒國際頭條

加多點

7. 要去機場接朋友

和你飛力量不容小覷

文宣朋友快啲出post 816 罷工